(live) 福岡快閃遊 尋隊友 求行程

先去左小倉先
一落機掛住買飯團
Miss左12:07巴士
要上13:07到而家14:51都未入小倉😿😿
星期六晚會返福岡

用一個鐘換嘅飯團
冇搭jr嘅原因係 貴3倍
聽晚返嚟可能會搭
因為真係快好多

...jr pass包架sonic點會貴3倍...

求教學 Jr pass係用幾日同幾錢？

門司港特產燒咖哩....

雖然我知道已經太遲
不過我都係想講，之前我喺哩間食燒咖哩真係好撚正

😂😂😂依個都唔難食嘅
本身都鍾意食生蛋

不過都謝謝巴打

搵左幾間もつ鍋都係full house😿
8點都未到啊
唯有食拉麵加便利店

人在岡山